點睇個啲到依家呢一刻 仲對政治不聞不問既人

For example: my fds

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

人型豬

無知最幸福到時殺到埋身先知死，都幾慘

寧願佢地一直做港豬，從來沒有希望
都唔想一直抗爭嘅隊友變成港豬
個下打擊真係好大

唔理都好過深藍嘅 好似係

算啦 要醒既自然會醒

一班仆街利益主義，邊路有着數咪撐囉，
冇就扮中立

因為選擇左玩左先

咁我又無倒返轉頭唸過wo

如果有on99深藍朋友既話 一早打撚7左佢

認同

大撚把

有活動當日約佢去個地區附近食下煙先

唔死都無撚用

最初以為佢只係唔理政治 但發現原來連良知佢都冇 不聞不問 世界美好 佢有佢既世界 而我已經唔知仲可以同佢有咩話題...

你覺得佢會出黎遊行？

正是這樣

佢好食好住囉

到時都唔知自己已經死左

去行街睇戲食飯咋喎

食你老母系

你唔諗辦法去「感染」佢
又要不滿人地做港豬
人地諗方法比你又食人老母個系
你都係on9架啦
愚子不可教

唉...P牌 明既 唔講了